中東三寶

中東三寶 (QR EK EY) 要點揀好
邊個會性價比高啲或者抵坐舒服啲

最廢果間係咩應該係EY

最緊要睇你去邊，睇返轉機等候時間⋯ 如果差唔多就EK/QR, EY 三間中最差